估唔到條友行野性路線都幾得...

是

非

燈完一件又燈一件

遲起師

印仔咁撚早起

牙彩很醜

佢全裸都冇興趣

阿隱RIP

咪再貼我老婆
佢床上嘅野性只有我可以上

我有 但希望樓主不要再燈

Gay就搵定仔啦

我二奶黎

野花不要亂彩

定仔俾我搞大咗，要安胎

劣食師

尊重拉

爭女師

你先尊重，成日意淫我婆

想咁樣打鳩條女

我保護她

米癲拉